有冇人女朋友皮膚好白 但成日唔想郁又好臭

就黎頂唔順

點想好臭

點解會臭？

個閪好臭

對唔住
全部都係我啲口水

成個月攤係張床冇沖涼

疏佢個閪都係我啲精腥味嚟

塑膠公仔當真人
樓豬毒撚到

Wtfffffff

咁重口味

diu 幫佢沖殘廢澡咪得 順便

冇做開gym搬唔郁

植物人？

形容得咁仔細搵老襟吖

救下你唔好放佢出來害其他人

感情問題一律建議分手

放心 我地會永遠係埋一齊 唔會分手

好撚嘔心

400磅肥婆？

假膠

以前有個舊同事好靚女但有臭狐

皮膚白，臭唔係咩問題，只要唔係雞就得玩交友app一腳踏兩船，識到新仔就貪新忘舊，哩D女人先臭咯因為我個ex，我要向全世界嘅渣女復仇

利申:懶得改名

樓主女朋友